# README #
Notre Belle Tunisie est un site web touristique réalisé par les étudiants en 2éme année cycle ingénieur à l'école supérieure de communication de Tunis-Supcom.
Ce projet a pour but d'attirer l'attention des touristes en montrant le charme de la Tunisie incluant les plus beaux lieux touristique et la cuisine Tunisienne riche.